1137 HKTV 真係咁升得？

如題

到出口罩果日 會上去17蚊
做人做狗自己諗

平時行過佢個倉， 真係超多車喺度等出單， 真心幾勁

市價 all in

市價入返十手

晚夜都仲四圍送